聽日又要返工了:-(

慘過食屎

哎，我唔想返工呀!

可唔可以唔返工

痴撚線巴打

下個假期係兩個半月後

唔返工係屋企hea咪又係痛苦，
返工hea比屋企hea起碼多份收入！

又一個痴線巴打

屋企窮呀！唔返工邊有錢開飯！

咁你係要錢 唔係要返工